(秒經)屙完尿會唔會抹嗰度

一直好奇其他人係點

會
Fing兩野收返埋就得啦

大個仔喇
直接講條撚就得

抹邊度？

抹嘴掛

巴打屙撚完尿會唔會抹碌尻?

唔會 洗完手用吹風機吹乾算

唔抹點著褲呀痴撚線
冇禮貌同冇家教先會唔抹

原來你講緊尻 仲以為抹乾定fing乾隻手
btw日撚日都有你d咁on9既低質會員 柯尿都要投投投 想知就去實地觀察啦

唔會,用多張紙好唔環保
通常奶乾淨就算

好難滿足哂所有你呢啲高質會員嘅個人期望，如果討論區冇左討論空間，仲係唔係討論區?
你呢啲思想同共產黨都幾似，對住自己唔鐘意嘅嘢就屌，仲要扼殺人地自由討論嘅權利。
或者師兄不如教授下，你個人主觀期望之下，乜嘢post先叫"質素"? 等細佬我呢啲井底之蛙見識下

通常都係我條女幫我舐乾淨，唔使晒張紙巾

點止抹..

如果喺屋企我直頭坐喺到屙

一諗起啲水會彈返上嚟就...

何B仔？ ？ 樓主好可愛